一個人幾犯賤先會做人地水泡？

講到明對你有好感但無Feel
講到明搵到新男朋友就會Block你
講到明你只係水泡
就算你做幾多野感動佢
佢心情好咪攬你幾下拖下你手
心情唔好咪鬧你發你脾氣話你好煩

好想知有無人Cheap得過我？

有冇得扑先 無就不了

你既付出佢感受到既，好多都係一開始唔太鍾意，之後變左無左對方唔得

屌你老母心情唔撚好仲要見到你。

講到明話點都唔會同我一齊，點樣無左我唔得啊。

屎眼frd子既世界好難明

我係紅巴，佢係女，我唔係基。

你唔係cheap 你只係用情太深

鬧極都唔走咁又唔叫Cheap？

你想咖咩！但係你鍾意佢呀嘛！你問心！遠遠咁睇住佢得到幸福 定係佢身邊比幸福佢。

有時會諗，都洗濕左個頭，不如試埋落去，但有時真係好累喇。

犯賤在於單向既承諾，未一齊就已經當佢係女朋友咁無窮無盡付出

個flow錯晒

覺得自己可能有機會 過程好辛苦 但係點都唔想放棄 我都係過來人 係呢到只能夠同你打打氣 希望你嘅努力會得到幸福 加油

試過，得閒先搵我，但明知佢晚晚出去攬其他仔，我只係得個名嘅男朋友

中撚哂，直頭當佢女朋友咁對待，佢就當我路人甲。

咁佢當你掛名男朋友係為乜？你好錫佢？咁佢到底有無鐘意過你？之後打返比你又為左咩？

多謝你巴打。 你最後搞成點？

乖啦你呢d毒撚
港女咁多 就係因為有你呢d垃圾港男

Sor9ry囉。

比人當水泡 但自己高地冇扑

應該冇人好似我咁垃撚圾

由本來既正印,,到佢ex搵返佢,,自己就變左做第3者咁,,明知佢有時係講大話去左陪佢,,我係到呃自己扮大方
安守我責任長期做戲
其實我也妒忌 愛侶似是而非

其實做人水泡但有得扑，係咪代表條女好隨便。

即係巴打本身都係水泡，不過佢比個名份你，唉。

自己拍拖經驗少 女人邊句真邊句假 以前唔識分

但呢個之後真係知女人口是心非 下次有呢d機會 9秒9屌左先唔諗咁多

點解唔比我曬脫咁走,,仲要講咁多情情愛愛說話留住我

佢夠話自己拍第2次唔隨便啦 話冇當我水泡 屌講經咩

水泡 = 救生圈
救生圈是遇到有人遇到溺水的時候，用來拯救人的救難工具。當然脫離了危險，上到岸就無須要它了。

想知Detail D。

佢對你有好感?
試下唔好搵佢咁多/講清楚
如果佢著緊你既話唔會俾你走
如果佢唔理你既話...就算啦..放過自己

利串 經歷緊

騎牛搵馬，可能佢都驚佢EX又係屌屌下佢就走人，咪留住你先，覺得成個Post巴打你最慘。

我果個係直接同我講，我當你水泡咋，如果真係識到個好岩Feel既男仔到時應該要同你講再見。
我聽完都無咩感覺，應該傻撚左了，哈哈哈哈哈哈哈哈哈。

人地當我水泡 我嘴攬完 想認真想負責任

佢同我講唔啦隔咁遠冇信心 我沉左chur左

最後佢block左我 放低左啦依家

淨係可以講 正正經經現實識條女算啦

當初因為某段感情而唔再放心機落每段感情
直到遇到佢 我開始投入 但偏偏又要殺出一個ex搶走佢
佢同佢去2日1夜旅行既時候 我一日做3次gym+跑步 希望自已攰到乜都諗唔到

哇屌成頂帽戴撚住喎，比我實發癲都似。

Long D？用App識定咩？

黎緊我同佢去旅行 好想旅行後抽身

唔好妄想啦
你永遠都得唔到佢

我梗係知啦，唔係做咩開呢個Post。

你請哂定點？

洗費各自,,機票酒店我,,一早plan好

人地當你水泡，你咪當佢係sp 囉
咁認真做乜？

咁祝巴打開開心心去埋呢次旅行先。

我都想諗得咁開明。

想放手呢？但唔捨得呢？呢種感覺萬劫不復

明巴打。

只係傾左幾日電話 第1 2 日條女就同意 我睇唔透係隨便定鐘意

我都經歷緊同一樣野
好辛苦
不停係到諗

巴打好靚仔？

唉分散下注意力先。

唔係 又唔高又唔瘦

似係前者多啲....

I know that feel

LM呀
有結果話我知
有野都可以搵我傾
同路人

絲打 係咁易睇過你d post發現大家背景有d似都係冇咩拍拖經驗

我都有d關於呢個女仔ge問題想問 我仲希望有人摑醒我...tg傾??

咁個女仔靚唔靚？

我不嬲覺得眼緣緊要呀... 但d fd都話樣麻麻

身材ok正呀 差唔多米7 同埋平排

我都覺。 唔算話好靚好靚但係好吸引到自己。

拜拜

決定以後對佢差D。 食飯自己比返錢啦。

佢對你一定唔止係好感
Keep住對佢冷淡就岩架啦
佢講話同你無可能姐
我當初夠咁講
咁都好信

可以呀 你留你tg

佢點對你 你就點對佢 唔好多唔好少 當佢係 hi bye fd 唔好太快覆wts 比佢知 你而家有自己生活 佢唔係你最重要嫁人 過一排就知佢有冇後勤兵補位

傻架咩 仲要養埋佢
我同條仔一齊嗰陣都係AA咋
佢咁對你你都寵佢真係唔話得

樓主水兵黎 好有米 正常拍拖都會aa制 係特別日子先男仔請

我都覺呀 間唔中請下咪算
衰啲講句真係兵先會全包

而家香港邊個會自己出唔到自己果份錢 係代表你地段感情咩關係姐

［member]做多D自己野做Gym努力溫錢先。 [/member]

最慘係我連兵都不如。

正常毒L 低過兵 不如試下改變自己 唔洗變男神 但一定比你而家嫁生活好 培養下興趣 生活都充實啲

你比覺得你自己係ATM 真心講我自己有錢 另一半冇 我都同佢一齊計劃下將來 從零開始

你到時做到先算 人地睇死你唔會要佢比 先扮同你AA 唔好太心軟

下次唔會心軟喇。

你同你自己講 唔關我事 不過要長久改變 係你自己點睇佢 係女神 娘娘 定普通朋友 因為人一但重視一樣野 就會自動合理化自己行為去比人睇
利申 九月軍醫課程畢業

收到，大家可否屌多我幾句？

你可以試下表白 睇佢咩反應 可以會即時end game

你無睇我#1打咩咩。 佢咪講得好白。

次次新鮮 獲獲甘 同時再屌醒你一下 最賤嫁人係明知不愛又不説 享受自己方便 消費人地對自己嫁愛 又比啲假希望比你

我知我洗左sor
都唔洗blk架